［集氣］同DSE學生手足 加油

睇先鏗鏘集
明白到大家壓力好大好似係咁比人撚
明明本身一鼓作氣溫完考完 之後就放大假
結果宜家拖長來考 真係好大折磨

所以開個post同大家集氣
送上祝福

努力考間好大學好科目 為香港發光發亮
光復香港 時代革命

提提大家，記得登記做選民
7月25號前夠25歲 就可以

想自殺

仲有冇得postpone

一起感染吧

屌你咩

加油啦

溫咗咁多個月最近好攰冇咩動力

做下運動會搵到鬥志

自膠

借咗財仔拎去補習還唔起點算

仲有時間咩

做啦

考試嗰日跑去考場

抽兩個鍾去跑啦
跑一個鍾 一個鍾沖涼
個腦會free好多

我大學溫書都係咁做

【教育局下午二時舉行記者會】

教育局局長楊潤雄與考評局秘書長蘇國生今日下午二時舉行記者會，公布香港中學文憑考試的安排，本專頁屆時將會直播，敬請留意。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #教育局 #文憑試